司徒夾帶偷文事件某程度係神助攻,令連登短短2日就大把人識

當有其他媒體網站都講呢單野既時候, 就同間接宣傳連登冇分別

連登今次真係負負66咁, 連仗都唔洗打就有收獲

咁多謝聲個柒頭先
不過循例都要講返一句，屌你老母
抄post正一仆街食屎狗

啲高質會員過曬黎呀麻

神XX 神ZZ 神YY
我應該正皮定負皮你